<p>
    Швидкі кредити, які погашаються рівними щомісячними внесками.
</p>
<p>
    Максимальна сума першого кредиту становить 7 500 грн. Сума наступного кредиту збільшується при успішній виплаті попереднього.
</p>
<p>
    Обов'язкові документи - це копія паспорта та ідентифікаційного коду з підписом заявника. Також заповнюється заявка на отримання кредиту.
</p>
<p>
    Все, що Вам потрібно зробити - це подзвонити нам, підготувати копію паспорта та ідентифікаційного коду, і заповнити заявку на отримання кредиту готівкою.
</p>
<p>
    Щоб ще більше спростити процедуру, Ваш Кредитний Консультант допоможе Вам заповнити заявку на видачу кредиту. Наявність копії трудового договору або угоди прискорить прийняття рішення про видачу кредиту, але ці документи не є обов'язковими. Паперова тяганина і формальності зведені до мінімуму.
</p>
<p>
    Ви самі вибираєте графік погашень відповідно до бюджетного плану Вашої родини.
</p>
<p>
    iCredit - кредити готівкою, створені за Вашим бажанням.
</p>
<p>
    Дзвоніть за номером <strong>0 800 601 810</strong> або <strong>заповніть заявку онлайн</strong>.
</p>